\begin{song}{Undulaten}

    \addphrasetoindex{Jag är en liten undulat}
    
    \original{\citetitle{med_en_enkel_tulipan}}

    \showversenumber	
	Jag är en liten undulat\\
	som får så dåligt med mat,\\
	för dom jag bor hos,\\
	för dom jag bor hos, dom är så snåla.\\
	Dom ger mig fisk varenda da',\\
	det vill jag alls inte ha.\\
	Jag vill ha brännvin,\\
	jag vill ha brännvin och Coca-Cola.
	
    \showversenumber
	Jag är en stor och farlig varg,\\
	och nu så är jag så arg,\\
	för uti skogen, för uti skogen,\\
	finns bara plantor.\\
	Jag äter bär varenda da',\\
	det vill jag alls inte ha.\\
	Jag vill ha småbarn,\\
	jag vill ha småbarn och gamla tanter.
	
    \showversenumber
	Jag är en hund i Reykjavik\\
	som snart får panik\\
	när det jag druckit, när det jag druckit\\
	ger sig till känna\\
	Här finns gräsbevuxen hed\\
	men int' ett endaste träd\\
	så ni kan tro att, så ni kan tro att\\
	det börjar spänna.
	
    \showversenumber
	Jag är en kräfta kokt i dill\\
	med salt och socker därtill\\
	och lilla nubben, och lilla nubben\\
	piffar upp smaken.\\
	Jag är det bästa mången vet\\
	och här är min hemlighet:\\
	Jag är en hona, jag är en hona\\
	och bred om baken.
	
    \showversenumber
	Jag är gårdags-sillen jag\\
	som ligger här goddag, goddag,\\
	för den jag bor hos,\\
	för den jag bor hos, mår lite illa.\\
	Jag kommer opp så här ibland\\
	och ser mig om lite grand\\
	fast den jag bor hos,\\
	fast den jag bor hos, int' sku' villa.
	
\end{song}
